{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120258",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원갈비"
    },
    "text": "ワンカルビ\\n\nソウル広津区華陽洞527KCCパークタウン1階110号\\n\n手作り豚カルビ専門店「ワンカルビ」は世宗大学の子供大公園駅に新しくオープンしたお店で、韓国料理カルビを専門に提供しています。 この店の営業時間は午前10時30分から夕方10時30分までで、年中無休で営業しています。 内部は全55席で、静かで居心地の良い雰囲気が特徴です。 ここはカフェの雰囲気を出しながら恋人や友達と食事をしながらおしゃべりをするのに適した場所です。 社長は直接材料を注文して管理し、顧客が信頼できるようにしています。 価格も安く設定されており、気軽に美味しい料理を楽しむことが。 社長の子供たちもここで食事をするので、お客さんはより信頼感を持って食べ物を食べることができます。 この店では豚カルビや生肉だけでなく、カンジャンケジャン定食も珍味として販売していますが、これが臭みがなく、味付けも刺激的ではなく、多くの人に好評を博しています。 親しい友達や恋人同士が集まって肉やお酒を楽しむのに最適な場所で、ワンカルビを強くお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は午前10時30分から夕方10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この店の内部は全55席で、静かで居心地の良い雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような場所で食事をするのに適していますか？",
            "answer": "この店はカフェの雰囲気を出しながら恋人や友達と食事をしながらおしゃべりをするのに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "この店の料理の値段はどのくらいですか？",
            "answer": "この店の料理の値段は安く設定されており、気軽に美味しい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店のオーナーはどのようなことに気を使っていますか？",
            "answer": "この店のオーナーは直接材料を注文して管理し、顧客が信頼できるようにしています。"
        },
        {
            "question": "この店の特別なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、この店では豚カルビや生肉だけでなく、カンジャンケジャン定食も珍味として販売しています。"
        },
        {
            "question": "この店のカンジャンケジャン定食の味はどうですか？",
            "answer": "この店のカンジャンケジャン定食は臭みがなく、味付けも刺激的ではなく、多くの人に好評を博しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような場所ですか？",
            "answer": "この店は親しい友達や恋人同士が集まって肉やお酒を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "この店を強くお勧めする理由は何ですか？",
            "answer": "この店は料理が美味しいだけでなく、静かな雰囲気と信頼性のある経営者のもとで、楽しい食事ができるからです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 441
    }
}